msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_TW\n"
"X-Source-Language: en\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "AddTrackersDialog|"
msgid "Add trackers"
msgstr "新增追蹤器"

msgctxt "AddTrackersPage|"
msgid "Add trackers"
msgstr "新增追蹤器"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Disable seeding"
msgstr "停用植種"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Add trackers"
msgstr "新增追蹤器"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Start all seeding downloads"
msgstr "開始下載所有種子"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Stop all seeding downloads"
msgstr "停止下載所有種子"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Ignore upload ratio limit"
msgstr "忽略上傳比率限制"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Force reannounce"
msgstr "強制重新宣告"

msgctxt "IntegrationBanner|"
msgid "Would you like to make %1 the default torrent client?"
msgstr "你希望 %1 成為預設 Torrent 用戶端嗎？"

msgctxt "IntegrationSettings|"
msgid "Check if %1 is your default torrent client"
msgstr "檢查 %1 是否為您的預設 Torrent 用戶端"

msgctxt "IntegrationSettings|"
msgid "Make %1 default torrent client"
msgstr "將 %1 設為預設 Torrent 用戶端"

msgctxt "QObject|"
msgid "Associate with magnet links"
msgstr "與磁力連結建立關聯"

msgctxt "QObject|"
msgid "Associate with torrent files"
msgstr "與 Torrent 檔案建立關聯"

msgctxt "QObject|"
msgid "Enter URL or choose torrent file"
msgstr "輸入 URL 或選擇 Torrent 檔案"

msgctxt "QObject|"
msgid "Merge trackers"
msgstr "合併追蹤器"

msgctxt "QObject|"
msgid "Torrent"
msgstr "Torrent"

msgctxt "QObject|"
msgid "seeding"
msgstr "植種"

msgctxt "Settings|"
msgid "Automatically delete .torrent files once the download is finished"
msgstr "自動刪除已完成下載的 .torrent 檔案"

msgctxt "Settings|"
msgid "Monitor folder for new .torrent files"
msgstr "監視新 .torrent 檔案的資料夾"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable DHT to find more peers"
msgstr "啟用 DHT 以尋找更多同儕"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable PeX to find more peers"
msgstr "啟用 PeX 以尋找更多同儕"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable Local Peer Discovery to find more peers"
msgstr "啟用「本端同儕探索」以尋找更多同儕"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable uTP"
msgstr "啟用 uTP"

msgctxt "Settings|"
msgid "Use system defined port for incoming connections"
msgstr "使用系統定義的連接埠進行連入連線"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable list of predefined trackers"
msgstr "啟用預先定義的追縱器清單"

msgctxt "Settings|"
msgid "BitTorrent settings"
msgstr "BitTorrent 設定"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Stop seeding at ratio"
msgstr "抵達比率時停止植種"
